茶記檸茶屌打喜茶 不服來辯

屌你俾幾廿蚊飲杯化學物
我不如坐低18蚊飲杯檸茶

好味檸檬茶>all

天天天

茶記飲華田無咁嬲 傻閪先排成個鐘為左飲化學物

死中坑

維他屌打

肉酸老母！！！！！

清水都屌打喜茶啦

都冇奶蓋 >_<

屎水都係